{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6936427'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-07-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "계란국"
    },
    "text": "簡潔な調理過程と材料を備えた卵汁はソフトな食感と簡単な調理過程で有名だ。卵と水、塩そして食用油が必要だが、この材料で簡単に準備することができる。卵汁を作るために卵と水を混ぜた後火にかけて調理し、時には箸を利用して卵をかき混ぜて塩で味加減をする。卵汁は非常に簡単で早い食事で朝に急に食事をしなければならない時や前日、残飯を食べる時良い選択だ。軽い食事で消化にも良い効果をもたらして、味を加えるために、パーをまぶして美味しく食べられる。家庭で簡単に作れておいしく食べられる料理だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "卵汁の調理材料は何ですか？",
            "answer": "卵と水、塩、食用油が必要です。"
        },
        {
            "question": "卵汁を作るために何を混ぜますか？",
            "answer": "卵と水を混ぜます。"
        },
        {
            "question": "卵汁を調理するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "火にかけて調理します。"
        },
        {
            "question": "卵汁の味付けには何を使いますか？",
            "answer": "塩を使います。"
        },
        {
            "question": "卵汁を作る際に何を利用して卵をかき混ぜますか？",
            "answer": "箸を利用します。"
        },
        {
            "question": "卵汁はどんな時に特におすすめですか？",
            "answer": "朝に急いで食事をしなければならない時や前日の残飯を食べる時におすすめです。"
        },
        {
            "question": "卵汁はどんな効果がありますか？",
            "answer": "軽い食事で消化にも良い効果があります。"
        },
        {
            "question": "卵汁に味を加えるために何をまぶしますか？",
            "answer": "パーをまぶします。"
        },
        {
            "question": "卵汁は家庭で簡単に作れますか？",
            "answer": "はい、家庭で簡単に作れます。"
        },
        {
            "question": "卵汁はどうやって食べますか？",
            "answer": "おいしく食べるためには、パーをまぶして食べます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 174,
        "QA": 239
    }
}